創業想搵有tech底嘅人

自己係business background
出咗黎做mkt幾年
想出黎創業 亦有創業嘅idea但想搵個識寫coding嘅人一齊合作
有無tech底嘅人熟練coding但反而無創業idea
想一齊合作？

又嚟

又搵水魚

無問題
股份我8你2
公司起始資金100萬 我2你8 當你買起我
Deal?

idea小聰明係唔值錢，人地code真係專業來架，想搵人笨，你出橋出管理，人地揼曲?? 醒下啦，俾錢3萬請人吧。

利伸: 會計師

成日都好多以為自己idea好撚勁但非tech既人，然後就想搵tech人合作，同時又覺得自己好勁應該佔大份股份，然後又覺得幫你起個system好易，真係on99

呢d所謂商業奇才對社會無貢獻

可以呀 你tg我？

正正經經組條team幾十萬一個月啦
識寫code仲同你合作咩

你條橋咁撚勁唔係十萬八萬都唔敢俾呀嘛？

我買張牛熊證賺極果一兩皮都要俾幾千啦

九成又係啲玩到爛既平台idea

呢啲典型BBA人成日以為自已idea好獨特
覺得自已好醒
成日串串貢
以為好似大學個陣
拎住個pointer指下個powerpoint
做下垃圾SWOT就係商業奇才

唔想知你 idea, 你講想整個咩 system, 睇下 system 複雜程度，再報個價俾你。

收你一個價，包執一次。之後再執再收錢。

不如公開你個 idea，自然喺度 match 到人

塞錢落樓主袋，寫一個普通app市價20~40萬，科學園好多人幫到你

點解唔真接請人寫？

樓豬真係當人IT狗，笑死

見到樓豬就知 BBA 原來真係弱智都 grad 到

我有tech底 識excel

想搵人笨

我日日都有一至兩個創業idea
而家第一階段想招募一千人
幫我開始coding 實行

出嚟做過嘢就知 idea 唔值錢

idea == target == 八字上嘅財星

你得個目標，但又實踐唔到 == 垃圾

我公司有條二世祖，仲以為自己好勁有個 idea 可以賣俾其他人，但根本 implement 唔到出嚟

implementation == execution == 八字上嘅食傷星

只有食傷先可以生財，財係生唔到食傷

即係話一個 idea 要成功，靠嘅係有技術、有執行力嘅人，唔係靠得個目標嘅吹水佬

樓主似係搵緊一個“想搵機會發揮”嘅人免費幫佢寫

正正經經由零寫一個大project仲要賣得，要花幾多心力人力物力，樓主根本on9

我打cod你係到坐？
on9點解要咁大聲話比人知

樓主乞兒

business根本0價值

係咪潮文黎， 感覺睇過

識寫code識畫PCB識bug fix識吹水可以出幾錢請我

創咩9業idea
9成9左抄右抄

留名待笑

識寫Code 既人, 自已都識創業, 駛撚搵你唔撚識既人夾? 如果只係打工, 一個真係識寫Code既人(Senior)出面堅請緊要比10皮一個月, 每月比到咁價既人都打工啦, 咁樣晌到搵人黎創業, 只會比人玩鳩你, 仲要比人笑.

正正經經開價請人啦 合作

年中到底有幾多依啲搵水魚post

樓主考慮下拎幾皮出黎
join啲幾個月既coding course
自己寫好過啦
到時你就明點解你比人屌得咁甘

勁嗰班一早兼顧哂兩面
得返班冇執行力嘅上嚟開濕鳩po

你出豉油me出雞

真 年經行文

咁你出幾錢先？

出幾錢個月？有興趣

寫到先算，bootcamp 出嚟嗰啲經驗唔夠，寫嗰中型 system 都分分鐘爛 code main 唔到，之後加新 features / 有 change requests 就會爆炸

試下唔好講一齊合作
講想請個水魚

又黎

一係好似我咁一條友做佢出嚟

我可以啊 樓主留個電話地址 我地慢慢傾

利申 bill gate唔係早過我出世 我一定出個lindow 搶撚哂佢生意

樓主開膠post 定真心？

可以留個TG傾下

好多人business 底都識coding, 自己學下啦

一睇就知樓主曲線啦

成班IT狗沖哂出黎

其實大家用返自己專業有咩問題 ，佢作為 business + marketing 人如果提供到人脈，又幫手 R到 funding 的話，呢個partner絕對諗得過。年中有幾多App 死係資金同marketing 上

你老豆係誠仔就有用
有橋把撚咩
code就我cup 水就你cap

好認同

Marketing同pr 做得好又好易咩

樓主柒左就潛

呢個真
唔識tech就覺得d野好易，例如我平時用facebook ig 睇野都好快 唔會斷咖喎

講到尾都係錢問題，通常都係搵左 funding先，之後再寫 App，咁樣風險無咁高，對 IT 人都公平D。個個都有 idea 嫁啦，但唔係個個都識包裝，因此搵個識包裝既人好重要，第一關會易過D

見過有人自己搞灑所有野，寫 App 、設計、Marketing，拎錢。不過好大機會俾人 reject，因為團隊比獨行俠風險低

睇下Jeff bezos 點整第一個Amazon web site

出咗黎做mkt幾年 < 算把啦, 除非你富二代有無限資金JE

我覺得ok 㗎，第一個版本爛咪改善到第二個版本，改唔到就重寫。所有偉大產品都經歴呢個過程。
如果個idea 係正既，user 既反應自然會話你知點走下一步。有左基礎，搵到人投資，再請真正專業developer 繼續搞囉，不過唔好同人講「其實我都識做，不過唔得閒」。。

呢d po多到開始真假難分

樓下有冇多D details
有興趣

分8成股份比我幫你做撚曬佢

咁勁搵到funding唔洗上黎開po啦

tg: jw1900

點解係合作而唔係請人

樓主呢

做左幾年mkt就變到商業奇才咁

樓主唔會坐
會企係你後面，篤你個頭
問你點解未得

IT奇材話coding 值錢過IDEA

我同意你講㗎
但樓主肯定唔係啦
佢只係話做咗幾年marketing 有idea
似係搵水魚多

識人同人地一齊創業, 仲話會分股份畀佢
佢仆心仆命做, 做左幾年之後臨走既時候咩都無
無白紙黑字會分股份就咩partner話都係假

我有個idea，寫個app禁個制可以cancer斷尾，搵人幫我implement

依家我咪訓係到屌7佢

呢條橋真係值錢

樓主潛晒水
點解要咁樣對人
講真話